started adding protocol verification

Protocol/SAMLProtocol.fst
@@ -3,12 +3,18 @@ module Protocol
 (*TODO: 
 - Gør beskrder endnu mere generelle
 - Så de afspejler http og model bedre 
+- Lave simple implementeringer af ikke implementerede interfaces (skriv string)
 *)
-type prin
+type prin = string
+type pubkey :: prin => *
+type privkey :: prin => *
 type dsig
-type resource
-type uri
+type resource = bytes
+type uri = string
 type nonce
+
+val keygen:  p:prin
+          -> (pubkey p * privkey p)
 
 type samlmessage =
   | AuthnRequest: samlmessage
@@ -23,18 +29,31 @@ type message =
   | HttpGet: uri -> message
   | SamlProtocolMessage: prin -> samlmessage -> dsig -> string -> message
   | Credentials: string -> string -> nonce -> message
-  | Challenge: nonce -> message
+  | ChallengeMessage: nonce -> message
   | Resource: uri -> message
   | Failed: int -> message
+
+(*Verification*)
+type Log :: prin => samlmessage => E
+
+val sign:  p:prin
+        -> privkey p
+        -> msg:samlmessage{Log p msg}
+        -> dsig
+
+val verify: p:prin
+        -> pubkey p 
+        -> msg:samlmessage
+        -> dsig
+        -> b:bool{b=true ==> Log p msg}
 
 val send: prin -> message -> unit
 val recieve: prin -> message 
 
-val CreateAuthnRequest: prin -> prin -> (samlmessage * dsig)
-val CreateChallenge: prin -> nonce
-val CreateSamlResponse: prin -> prin -> SamlStatus -> (samlmessage * dsig)
+val createAuthnRequest: sp:prin -> idp:prin -> samlmessage
+val createChallenge: prin -> nonce
+val createSamlResponse: prin -> prin -> SamlStatus -> samlmessage
 
-(*Verification*)
-type Log :: prin => string => E
+
 
 end (*Protocol*)
